笑撚死 呢期最紅真係王喜 垃圾桶度捐出黎都比你撚到

狗仔犬隊頭目咁撚玻璃心

通訊局認可

屌你
條仆街
好撚抵死
手足做咁撚多野 都冇你捐垃圾桶冇肉咁撚出名